其實新屋嶺有冇輪姦可以咁fc

次次攞證據出嚟講都係Facebook啲status或者WhatsApp截圖
話係社工嘅一手資料
Facebook status同截圖我都識作啦
可信性太低

如果冇被姦嘅女義士出嚟現身說法
咁可唔可以係女義士授權社工搵民陣或者議員講啊？
我知若然屬實成件事係可以煲到好大
但如果冇後續證據就唔該唔好乾煲
阻住正常post上熱門

連外國記者都提我地唔好係咁亂傳fake news
唔該唔好將自己降格做藍絲之流

仲有831啲通靈post都唔該收一收斂

其實被自殺嘅女性，有可能係輪姦的受害人。

黑警姦完如果唔殺，對佢地好不利，隨時搵到証據，所以正常姦完應該會殺埋

係。因為咁先係真滅聲

其實搵社工都係得個講字，唔夠證據

但如果佢地戴左套，咁就好難講

其實新屋嶺有冇輪姦可以咁fc